深夜r水吹 入黎放低你既煩惱

飲緊大酒想吹下水鳩up下

Hi

龍二哥有咩煩惱

太無自信啦
搞到好多路都行錯咗

食完m記 罪惡感好重 救我！

近啲嘅咪前幾日飲酒醉醉地仲係女面前亂講野

柒到飛起

做人有自信真係好緊要 太過妄自菲薄你會乜都做唔到

行錯咩路？

即刻落街跑返5k先返上黎

飲酒最忌飲到唔知自己做緊咩 唔飲得就飲少啲

同啲女表白定係話佢地柒

無謂講啦 咁你呢？你又有咩煩惱

噚晚都食咗

屌你老尾嗰晚會錯意

講少少都得掛

我又唔算有煩惱既 平時開唔開心都會飲
係呢排太無聊等緊visa出

咁跑夠10k啦肥婆

所以要知自己極限喺邊

仲有無fd做？

無 嗰晚啱啱識
嗰晚痴撚咗線問佢去唔去我屋企

前晚都食咗

想識多啲朋友

啱啱識就小事啦 反正大家之後唔會有交集 唔洗放喺心

屌你老母你食左幾多晚

現實有無機會識？

我覺得冇

25晚

返緊工定返緊學？返工係難啲既 返學易好多

點解咁覺得

咁一陣落去跑三個馬拉松

我好掛住你 真係好掛住好掛住你

好憎自己係一個死gay佬

有興趣係好重要 無興趣同行屍走肉無乜分別

真係乜都唔鍾意？打機睇波飲酒掟鏢打牌踩車行山睇電影睇美劇睇動漫 點都有樣中掛

唔知自己返咩工其實好多人都試過 時間慢慢過 搵下自己興趣就慢慢搵到

散左幾耐呀

聽日晏晝一點半要教功課到而家都未開始做

連登都多gay佬架 u are not alone
不過條路難行係真既

5個幾月就半年啦 但拖拖拉拉到最近先開始真係無點聯絡

教？交？你用粵拼定拼音

通頂做埋佢啦

好想做正常人
可以開開心心 同人拍拖

依家自己都覺得自己好嘔心
點解我唔係女仔 or 一個正常鐘意女既男仔

拖拉真係好無謂 長痛不如短痛

半年前就應該要有心理準備大家會散 而家就無咁痛

而家可以頹可以喊 但要比個限期自己 之後要重新做人

無啦過曬喊同頹既日子啦 淨係有唔開心同掛住炸

既來之則安之 唔需要否定自己既 改變唔到就試下接受

gay都可以拍拖既 雖然係難啲 慢慢搵下啦

咁就好快move on到

focus返喺自己興趣會少啲唔開心 少啲時間諗野

佢拍拖了
男朋友不是我
忘記唔到佢

唔熟呢個病 係咪喺多人既地方會panic？

平時返工/返學會驚同人接觸？

唔好怪自己

頹一排先啦咁 頹完就要move on

果陣點解衰左？

20歲怕水，想學潛水

無架啦 我咩都試過曬
我淨係想見到佢開心幸福

好頹 唔知點同男朋友相處

唔知點解我都好怕水都想學游水 拖左好耐

想學潛水睇珊瑚？

巴打最尾有冇學到？我唔識踩水…… 想學去睇全世界既海底

我都想知自己衰咩
好想佢話俾我知
一個月前仲有傾有講
約過出去
有段時間忙緊返工
見佢開始hea覆我都冇為意
點知2月14突然講有男朋友...

咁唯有等時間過啦 時間會沖淡 慢慢放低佢

夜晚會亂諗野既話我覺得打牌打通頂幾有用

同佢相處有咩問題？

無論幾點訓都係8點幾9點就醒
時間真係過得好慢 我仲信我地既關係仲有愛

仲未學呀希望出年會學

加油呀 一直覺得水底世界好靚 今個夏天去學啦

btw係外國冇乜香港人，而且好悶

咁可能佢一直當你係fd 又可能係因為你冷落過佢一排就以為你唔鍾意佢 平時有無flirt？

有時愛唔一定要一齊既 人生唔多唔少都有遺憾

唔需要捉住佢 慢慢會諗通

覺得佢一直當我係frd多啲
其實都放低得7788
只係唔知點解
有時做做下嘢/玩緊
硬係記起佢

我都算係喺外國 同樣好悶先r下水吹

講起我都幾驚present

同同學相處有無問題？

就係諗通左呢點 我淨係希望佢開心
呢家再打擾佢都唔再係辦法

可能係唔甘心姐 搵到下一個自然無事

因為就咁睇你對佢感情唔算深

咁我諗過多一個月左右就會無咁唔開心喇

已經就半年啦 來緊呢1個月 又有佢生日我生日仲有2年紀念日 其實真係好想死

想問下各位巴打，我同個女仔表白左，佢第日推介我聽周杰倫甜甜的，咁樣係想表達咩

頹左成個禮拜
乜都冇心情做
冇咩嘢共同經歷過
除左同一間u之外
大家生活圈子完全唔同
只可以講當初嘅認識
都係我格硬營做嘅
由開始識佢到而家都覺得佢係好好女仔
份人好簡單
只係我冇咁嘅福氣啫
做佢男朋友一定好幸福
一定

唔好同佢再有聯繫 block左佢算喇

既然所有野都做哂就唯有等時間沖淡

好明顯係good sign呀

你可以直接問佢想表達啲咩既

真係block唔落手 呢家真係用朋友身分吹水…
我好掛住佢

睇咗台灣主播安樂死個post之後訓唔到。個腦入面勁多野走咗出黎。
成晚都思考緊，自己一路追求啲野係唔係值得自己去追求。
例如：本身鍾意旅行，但去親啲景點都係跟啲旅遊書去，咁樣係唔係會失去咗旅行個意義？旅行嘅意義應該係去見識自己未見識過嘅風土人情，而唔係照住其它人行過晒嘅路線去行。
又或者自己博命返工搵錢，除咗一年放假去幾次旅行，其它時間只剩番 返工返屋企... 突然之間覺得人生毫無意義。
買iPhone、買時下興嘅衫褲鞋、玩而家最hit嘅game，究竟點解我會咁樣做？係為咗迎合啲frd而去盲目追求，定係我覺得呢啲野真係有意義？
買樓就遙遙無期，咁儲落啲錢擺係銀行，代表嘅只係一串number，又有何意義？

試下培養下其他興趣？喺某一方面勁既話自己會多返啲自信 亦會易啲識到人

好驚女仔接近 點算

得唔到永遠係最好呀唔洗諗到佢咁好既

慢慢發掘下會搵到其他好女仔

你唔block你唔會move on到 而家只係折磨緊自己

做乜鬼朋友姐